Kaubakinitus.Willem Järwa ja Peter Sein wahel.
Meie ülewalpoolnimetud tegime selle kaupa oma wahel,mina Peter Sein müüsin oma sauna jäo Wilem Järwale 7 rubla ette ja teine pool osa on Peter Ankuri jäggo.Sedda tunistame oma alkirjaga.
Willem Järwa/allkiri/
P.Sein/allkiri/
P.Ankur/allkiri/
Tallitaja A.Kuusik/allkiri/
Abimehed A.Niman/allkiri/
M.Laasma/allkiri/
Kirjutaja J.Kreupas/allkiri/
